[英雄聯盟]LOL S8世界大賽討論區#319

邊個再夠膽嘴C9我切撚左佢條賓周仔落黎餵狗

你地會唔會一路係到反RNG
但係買晒RNG頭像同 GAME個活動投RNG 係group b第一

我大c9

集氣

Gen G
RNG

GENG輸埋呢場一陣點去餐廳食飯呀

bye bye

On9 Bin乜撚

geng
rng

雖然知道無咩可能
但好想睇到RNG出唔到線

lets go gen g

依一粒鐘會唔會係NA EU最團結既一個鐘

其實VIT應該玩完

三星有撚贏過皇族咩

琴日edg三號種子輸kt一號種子比大陸人屌到 meiko眾矢之的比人屌到癲 今日rng世一連輸兩場比eu na非一號種子啲人都冇乜點屌淨係係到喊到叫佢地加油 咩邏輯

邊個玩fornite

RNG會唔會出香鍋???

SNEAKY

GenG比力

doublelift

唔好再撐GENG得唔得啊連登仔
我想VIT入圍啊

GENG醒醒定定 贏返次黎睇下

sneaky負碌入8強
最後咪又輸佢出局

台仔CHAT 係咁將RISE 笑係鞭屍曲

Crown仔加油 當家中路唔會咁易比人打殘既

Na Last Hope

其實q肥輸個幾鋪都唔關佢事

屌你老母rito播silver scrapes啦

韓仔支持區
要收RNG皮呀

EDG 好似係國恥

RNG係光榮

VIT比RNG更值得入8強

GENG人類最後希望

你邊撚個

Retweet

贏唔關佢事
輸就

屌meiko d 人根本on9 今場世一同karsa 2個心態都好廢 第2場鳩沖入塔送jensen

本身鐘意uzi
但係vit太值得入八強
鄭智醒一場幫幫手

話說仲未買final飛，希望rng輸埋比我買平飛

好想嘴Licorice

唔好再大紅字得唔得

佢打得最好

geng同rng呢組未打前吹到係冠軍前哨戰
依家變左出局紀念戰

C9 Ho Ball

最後一場贏埋佢都叫走得冇咁難睇 SSG加油 永遠支持

Kt呢？

本身 PICK'EM
RNG GG VIT C9

而家都想GEN G 嬴 之後VIT 打爆RNG

好鐘意VIT呢隊野
加油呀!!!

咁又-6

我想VIT入8強啊

今日真係賭狗末日
好撚癲

今日啲比賽好爆

大家一齊燈好無
Uzi 世界第一 ad

\RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/ \RNG/

c9 S6 開始
spring 派膠
summer 返黎
世界賽爆seed
8強收工

GenG 同RNG 一齊byebye 就皆大歡喜

肥佬(22歲)好值得一個8強SPOT
佢真係場場都要企出打生打死先有得贏
唔係玩妹妹吓

訓左無睇
做乜鬼c9三連勝
geng出局
rng輸埋就出局

RNG必勝

edg係原罪

有人喺度呃撚含

黎緊依場RNG 輸比GG咁點
RNG 再同呀叔隊 打多場?

今次真係NA WEEK 2 啦

一齊大叫 RNG RNG

輸埋打加賽姐

RNG fans
想問B組首先出線唔係RNG咩
點解係垃圾C9既

成個chatroom都係GenG

From NA 10TH TO WORLD TOP8

全世界撐 GenG

gen.g 拉rng落水啦

輸埋仲有TIEBREAKER囉唔該

C9 sven >>> TSM sven
C9 >>> TSM

唔講咁多 上Reddit望下先

IWD係Twitter講佢？

以後邊個反C9邊個就係鬼

全世界都做哂GENG fans

打曬連登仔塊面 咩NA 冇自己打法 結果就首名

\RNG/

JENSEN感覺幾NICE

到底有幾憎中國

And people told that SKT took all their titles so easily, LOL, Look how hard is it to be defending World Champion

無左SKT 韓仔柒到

RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG RNG BlessRNG

GEN.G GEN.G

今日用哂D打法出黎
前幾日真係唔知打緊乜鳩

成個chatroom都GenG好齊心

除左中國人，全世界都係geng fans

eu fans姐

其實大家都係想 比多 vit 一個機會

唔係
佢講賓仔fornite
Jensen WOW

今年係RNG年

Rng好似出mlxg

拗鶯豬 拗鶯豬

RNG RNG RNG

想GenG贏呢場唔關憎中國事
當然真係憎中國啦

講真
GENG呢場都要出盡奶力
到時Bo5 RNG唔小心羸左韓隊
GENG應該會比人秋後算帳

IWD呢條垃圾收皮啦
之前先俾人爆話佢同人嘈交係度屌人地冇佢搵咁多錢
成個戇鳩小學雞咁
依條垃圾唔撚係靠QT人氣一早收左皮啦
內容又唔撚好睇，一味淨識串鳩人

fornite係xmithie同100T個sup
jensen就比人捉到玩wow
sneaky暫時未有份住

RNG收皮之日到了

MLXG

RNG拎冠吧

洗到個TWITCH LAG咗

終於出返MLXG

真係出MLXD

呢到一定有堆人一路反RNG
但係game 入面個預測活動放rng 係第一

MLXD

GENG S8最後任務

同賽前預測一樣GENG VS RNG

可惜唔係冠軍戰

之後C9輸咪冇事

rng geng兩隊野打到咁柒
唔怪得人wo

CROWN 仔係時候爆發

明白

睇人仆街最開心呀
頭先大家見證GENG出局都好high架

好想睇rng出局 啲蝗會點

RNG出局抄呢度下面100個人名

MLXG......

sneaky一定有玩WOW 8.0

MLXD PLZ MLXD

海燈發力啦

穩了穩了

出MLXD

mlxd KARSA 又擺我上台

sorry
冇玩啲濕鳩活動

打交meta上mlxg其實仲勁，final boss

呢條垃圾可唔可以再痴埋黎，正仆街attention whore黎

gen g 贏埋就唔洗tie break

最有希望拎哂所有冠軍既一年

有機啦

好柒呀IWD

一係韓仔開噴 一係大陸仔開噴

MLXD vs haru

BlessRNG

C9 Zeyzal
‏
Verified account

@Zeyzal
Follow Follow @Zeyzal
More
Man that sucks, was really looking forward to going home and playing 276 games of Fortnite

C9個sup一贏左立即開post串IWILLDOMINATE

一定會大 滿貫

好想睇奪冠希望小組出局呢啲反高潮

海燈 人呢

諗住最後一場爭首名
點知搞成咁

first pick 雷西

Mlxd

gen g加油

MLXD加油

送RNG返home

今場出MLXD,前期應該好好睇

RNG贏撚硬啦
CLOWN今日咁垃圾

三星呢場仲緊要過總冠軍賽

IN

百屌GenG

Geng個教練笑笑口咁

成班analyst desk之前仲估rng 6-0
點知rng呢家出唔出到線都成問題

我未見過twitch chat咁齊心
呢種萬眾齊心嘅感覺好撚感動

一直喺度

仲唔出汎

好想睇到vit c9一齊出線

mlxg都好慘
次次都要幫karsa救火

CROWN 百屌成才

GENG會唔會超越呢

UZI個樣

真係串左都有報應
哪個甚麼來著

發力未？支持邊隊話？

ire aatrox
你搖我又搖

vayne plz

karsa 條垃圾終於收檔
不過rng 都好快收皮

中國為世界帶嚟和平

10個人塊面都係黑色

Crown 求下你 carry一場

RNG有無過數俾GEN呢

karsa會唔會又係到喊緊

KAISA無人PICK

仲未亮出ad

俾clown玩sion補坦克位把啦

GENG贏既，RNG打附加賽?

唔敢pick啦

敗走lpl

crown子今場一定會威返次

RNG呢場輸左係咪要OT打多場?

yes

一邊一定要贏
另一邊就打嚟哂氣

RNG係咪都要打

佢不意外
都係2-2開
要XD救最後一場

MLXG一出都估到會pick歐拉夫...

ruler ashe？

g持gen g 爆seed 屌打rng

贏輸都要
睇下同邊隊打

clown 做 小丑 啦
RNG no.1

贏定輸都係rng打附加

睇下個附加係搶小組第一定第二

draven唔敢講 呢兩位都唔見有玩佢
但對家即刻整個sivir就搞唔掂

養燈千日，係時候啦！

串得起咪串鳩佢老味
過氣死廢老streamer卡master仲唔串鳩佢?

geng生性一次咁多呀唔該

路西恩....
兇多吉少

UZI KALISTA

如果AFs唔小心出到會係2nd seed wo
你on9定咩

當年納粹黨都團結全球

Kalista

KALISTA

大家估下Clown今場又會死幾多次

kalista thresh

打左咁多日原來Shen先係今個世界賽既meta英

出黑人托咩屌

輸撚硬

秘密武器

黑鬼打KALISTER

GG

嘩nami

你得唔得呀

Nami

Uzi個樣

放催絲汎佢出呢隻

魚女

其他隊友個樣仲正正常常,
去到UZI個畫面就黑撚晒

nami

WTF CROWN子嬲了

crown.....ire?

IWD摺埋收皮算啦

Uzi 個樣

UZI 玩親Kalista都輸
一定有下一場 !

GG LISSYNDRA

原來係crown ire

小狗終於出絕招
rng冇得輸

crown仔ire
唔反crown仔了

竟然係用暗影島姦夫淫婦

GenG

屌你比人秒wo

Crown irelia

CROWN隻IRE

冰女

屌你NAMI !?

COREJJ你覺得自己水球捉到肥狗咩

呢個對線

已經唔洗理Kai'sa

Gen.G Gen.G Gen.G Gen.G

crown 今場又黎賣笑?

其實RNG想走線姐

ON9

好疾啊仆街

GEN下路惡到仆街

GenG咪撚troll呀

個meta一到week 2又係變晒

之前faker用irelia屌打crown隻冰女

集氣g gen

原來block左

Gg呢個陣真係等gg

人地都冇野好輸

Geng有啲危

娜美 下路比人勾一勾就收皮

UZI 穩啦

走線打KT定IG

GEN G GO

Dllm又Liss

暗地交易放生RNG?

唔好送啦大佬
CROWN玩irelia

TWITCH LAG既人DISABLE左個CHATROOM就無事

屌，唔敢睇，沖完涼先睇結果算

唔洗睇啦 RNG sure win

呢場贏輸都有tiebreak啦?
2隊4-2 / 2隊3-3

兩邊混分大路大對決

對ig咪重好 實屌打

nami counter thresh soloq mode

小虎隻liss都麻麻
旗鼓相當

世界賽終於見到有人用軟皮sup

uzi想超越faker!?
你連16強都入唔到呀

GenG放鬆打

屌實win啦rng無撚含了

屌 個場好多中國人

BO5都打夠5場
好難講

Gen.G 全人類的希望靠

AMBITION一場都未出過?

Crown除左victor仲識用邊隻

Fing旗班撚樣阻鳩住哂
真係抵全世界憎支那狗

RNG WIN就打C9爭SEEDING
RNG LOSE就打VIT爭2nd seed

混分矛盾大對決

成個chatroom都係

geng都出左局啦 唔好搞咁多野喇

真心 要lulu仲好

有冇得好似上年SKT打EDG咁live住VIT個選手室

成個CHAT都係GENG

以為係中國搞

打 C9歌場出咗，但都係被人屌打

nami好多cc ok既

1 LV GANK 爆你UZI 啦

一見到間尺用黑鬼就知RNG今場贏咗

出過一場咁大把

係囉 我就係奇怪點解會有人話邊隊邊隊贏就冇下一場

唔好諗住趁大家情緒高漲就乘虛而入喎

到到都有

cuvee

打撚咩geng Clown玩刀女笑撚死

geng

唔怪得，原來我bam咗樓主

GGGGGGGGG VIT冇啦

屌

做咩9
交易？

點解會知喺果個草

gg

COOL肥多謝哂

....

q肥做乜9

Gg

扣閃

VIT RIP

Jensen 同sneaky 一定玩好多 8.0
我記得7.0 sneaky都係玩好多

下路交易

又1LV打交

無lu

假波

gank machine

geng 收左錢?

VIT

過左數???下路一樣3個人

屌放水?

屌你係咪一早講定係個個位送1

呢隊垃圾真係唔抵爭

屌
嬲

屌 係咪兩隊約好係果個位打 正常都唔會咁

韓狗靠唔撚住

屌你老味mlxg 呢d 先係氣勢，karsa 廠長打法

銅牌NG場?

gg 6場都係呢5條友

gen g呢場得兩個可能

一係輸到仆街已經無所謂鳩玩

一係爆seed拖RNG落水,最好RNG出埋局既,咁佢地就唔洗比人屌得咁勁

睇黎係前者

收咁錢

私家雞真係唔係講笑

見到OLAF仲唔走係做MUD9

1lv同olaf打架
笑死人咩S7冠軍

GEN收咗錢, 唔使睇lu

Gg gg

唔一早閃

反正都係比韓仔屌

訓左無睇
遊行大隊番左屋企食飯未 ？

同1lv打烏迪爾一樣

講真gg呢場打得好好睇睇贏rng 起碼係韓國唔會比人屌到開花
宜家咁樣真係

GEN 咁樣輸1K

RNG賽後請GENG食飯

xiaohu有幾鐘意麗珊卓

死左先交
對線都對唔到

屌佢老母聽到記得係到奶到咁撚樣就好想RNG輸
仆你個街 長毛都冇佢奶得咁撚勁
成隻支那狗咁

已贏

Shen嘲諷黎把撚呀

啱啱GEN G輸我都冇屌你地
今場生性d好冇

放鬆輸

第一次做演員
唔識交戲

輸埋呢場一陣收工都唔敢去餐廳食飯

人在中共
身不由己

守住度門

成隊仲係要係得cool肥一個carry
宜家玩隻慎仲要對唔到線

屌 geng少少野都做唔好

geng係咪買左外圍自己輸

點都覺Gen G有d柒味

你比我係GENG 我一定揀哂s7 ssg 既skin 打埋呢鋪

geng 輸撚梗啦

理得你 收左錢實際

ban左狗男女

今晚實俾人斬撚死啦

留名 睇mlxd送頭

換左Mlxg係唔同啲

但佢奶到連強國人都覺得嘔心

一樣

Clown用 w食兵兩隻都食路到真係笑撚死

RNG

s8冠軍rng 贏撚硬啦

GenG輸先係正常

上下路輸到

crown

NICE

係估唔到uzi會俾faker繼承人老強

橫掂點都死

Olaf 拎頭 仲有得救

Geng呢場先係最重要嘅一場
贏左呢場就贏全世界尊重
輸就抵俾人當狗屌

clown子

輸1-5我諗呢個紀錄黎緊幾十年都冇邊隊lck隊破到

佢舔共舔到比台仔叫佢貪啃奇
舊年播SKT打RNG G5 小狗倒了仲有哭腔 好撚浮誇

長毛今年播MSI LMS打LPL LMS贏左又係度忍笑比支那狗屌

clown 有1殺呀

好難唔知播

Crown打得開心咗

你班人睇撚完未？仲喺屋翻睇lol直播？醒未呀？呀香港人？

rng唔知過左幾多數俾佢
尊重點同$比

塔就有1殺

clown今日第一殺

如果GG今場贏到RNG 應該冇俾韓國人屌得咁勁
因為幫到KT手踼RNG出局

洗唔洗睇埋聽日先?

不了，下個月移民

港獨撚死反出去啦
咪阻住討論啦

下路比人屌到傻

gen有冇尊嚴架屌
輸5場定光榮踢rng返歸識唔識簡呀

睇埋聽日最多都係平咋wo

佢係幫手就讓位俾GRF

+1

岩岩俾FD屌

話我唔出去金鐘

留係到睇比賽仲好,而且聽日要返工,不了

MLXG有個好處就係唔會妹妹下
死都上去1換1打開缺口
KARSA前幾場都係白INVADE搞到中期隻英無用處

可能聽日有隊平佢紀錄呢

RULER又大爆炸

泛民狗搞遊行無人理嬲嬲豬

頂多十分鐘 MLXD條癲狗就收皮

人在澳洲

泛民仲虛偽過班民建聯

Clown 0dmg

主用心態karsa 一失誤一波d 操作變晒型

3路都輸十幾隻兵

啱啱睇完直播，依家同friend出金鐘，巴打玩得開心啲

又話lucian nami counter kalista thresh嘅？

係 你遊埋我果份

雨革賣人 剪路障
重要我信泛民?

睇比賽唔係最重要

聽日要返工不了

完啦

crown隻ire do nothing

下路收左錢?

半血慎

c9熱定身啦

真係廢到笑

撚狗場

Vit

GENG解散啦唔該

假波到

Rng除咗Vit仲輸咗比咩

最柒既衛冕冠軍

molamola eu

GG唔洗睇

真係收咗錢

賣ruler 咪得 geng 笑撚死咩

1-5 恭喜

想問下如果克黎係塔莉雅招E上面跳既會唔會觸發E個效果

troll到呢

Mlxg

VIT mola mola

等睇C9打RNG 加賽

屌你老母Geng

C9

收到風1LV GENG個PLAY
SCRIM其他LPL隊時用過
支那隊真係最撚狗

已經亂打

香鍋真係莽夫

屌你老母geng

唉屌你垃圾韓狗 少少野都做唔好

廢撚到 屌你老母

超越

前幾場輸都係前期GANK親都差少少差少少咁
結果慢慢就隱哂形

屌,得番兩個仲衝過去,發覺唔對路又走唔甩
lck 3rd seed

燈死gg

屌你GENG

GENG = 韓國FW

GENG打到咁 似係收左錢 我屌.......................

屌你 Gen.G 抵呢隊垃圾輸

執柒左佢啦世界冠軍 影衰lck呀

GEN真係垃撚圾

垃圾 點都係垃圾 小小高潮都冇

悶撚隊三連敗

CROWN已經遲黎 仲追乜鳩

呀Clown究竟想點

不演了

個兩個仲返轉頭打四個係做乜鳩

淆到咁全殘血R自己小虎 帶個坦符文 R一個仲可以收多個啦

下年走人 sor

鄭智

屌你老母仲睇垃圾lol

邊個衝邊個係鬼啊
今晚好危險，出去？不了，怕鬼

geng2個咁有自信追4個

GenG成隊心態崩到

2個追4個假撚到

做乜撚野....

GenG cup到我抽3個派skin

得返兩條友仲追係咪弱撚智

再超越都拎過冠軍

GENG打假波下話 點解會蠢撚到咁

冇了 廢到笑
下年泡菜seed 3可以由外卡打起了

要番工不了
要打機不了
有比賽睇都不了

垃圾 屌你老母 GEN G

衝通去又一齊走真係好撚好笑

2v4笑4

呢隊野真係由第一日柒到今日

lm

呢波好有打假波FEEL

11分鐘輸4k, 打撚咩

肥佬依家肯定睇到好嬲

2追4 jm9

出去唔係問題

次次出去結果係咩,可以改變到D 咩

唔好同我講, 唔去就一定改變唔到

係去唔去都改變唔到

你睇下GGEN 都想改變,咪又係輸

cuvee殘血落黎，之後2追4
睇緊乜撚野

皇冠真係好撚廢
成個WC無場打得好

Lm

國恥

1-4係咁上下啦
盡左夯架啦佢地

假到出煙

收錢垃圾隊

屌你老母 成隊都係垃圾

海燈發功啦

唔洗睇

kaisa係咪已被破解 唔會再搶

NA 3rd Seed > KR 3rd Seed

唔怪得搵唔到個po 原來block鳩左條友

佢功能真係前期狂人帶起RNG

小狗肥了= 完場

會

呢隊geng 上 mad都蠃到

曾經係大學派傳單宣傳港獨
928出過街,又有同人嘈過又盛
最後都咁,真係無咩心機坦白講
利申,928果日有份擔姐食催淚彈

全隊變咗演員

GENG比連登仔燈到變智障
屌你老母

弱撚智。。。。。

Ruler真係比人高估得好緊要

RJ到 企定定俾你打

似係打到無晒信心
岩岩呢下應該要R人地啦

痴撚線,3條路加野區都崩晒

收撚晒錢

haru 玩鳩crown

出過力買物資

出MLXD真係好睇好多

CLOWN真係贏驚保證

Crown

如果RNG贏到
要分番一半俾GENG

間中睇下MLXG顛狗打法又幾過癮

到底打緊乜撚野

不如15投啦 垃圾geng

講個笑話 上季世界冠軍 今季1-5

rng依家上中狀態唔好
調整得翻係有機會繼續用

睇NA EU仲精彩過GENG

vit 好慘

點先無收錢呀
點prove我都唔信啦

連殺三隊韓國隊 再出黎比人大69屠
gen成隊死撚左去啦屌

gen.g邊有打假波
本身就咁廢

呢場真係好撚假波

見到香鍋癲佬打法真係

用ire用到出水銀鞋同紅寶石，咁玩黎做乜

小虎同隻糖一樣 閃埋去W一撚定接R自己 唔識R人
岩岩3隻殘血 R人起碼殺多個

agger

海洋之燈！
依家就係需要你嘅時候

呢吓回頭追真係好撚鬼喎
一係就真係打到崩潰咗 一係就打假波

Cuvee跌撚曬watt

GenG真係唔知自己做緊乜嘢

有無人有得睇韓仔點睇GENG

講黎做咩
呢隊鄭智已經收左皮

好睇過karsa
mlxg真係癲佬式打法

假波點燈

唔係正常既咩
三相

Gen.G狗咁撚勁 輸歐美都係打假波啦

有冇人睇下韓國班網民點屌法

928 same

所以不了
寧願去是頭婆度做二等公民

2個都可以上場既JG真係玩撚哂
只要PLAYER心態無炸,換完之後成隊唔同哂

唔帶CLEAN但係第1件裝出水銀鞋
DEFENDING CHAMPION MID ?

到真係有事果陣
第日個個議員政黨同你割蓆
拉嘅拉，鎖嘅鎖
然後繼續同你講一定要投關鍵一席
啲遊行你行埋我果份

認真, 邊睇比賽邊食飯
食埋飯出

遊行鳩坐就不了
但夜晚就唔同講法

玩撚完

叫唯一CARRY得郁果個玩坦
鄭智神P/B

geng自己廢, 想贏都贏唔到啦

捉撚晒去服兵役啦
個中路仲要加長兵役添 垃撚圾

rng贏左既話
洗唔洗同c9打加賽

唉Vit

我都有係金鐘訓左10日

睇到冇任何改變, 我諗除左有2018, 或者明日之後D 全球天災
香港先有得救

絕食型jg

舉左5場重啦
gg呢個小組賽打得最好係佢喎

要,爭第一

唔係已經話屌都唒氣咩

還我GRF

q 肥？

1-5隊講收錢

幾好睇

唔揀鬥士都知
佢自己應該都知自己個氣無左

望住COOL肥D CS真係慘不忍睹

走唔到 擇定日子自裁

q 肥cs

Cool肥輸70兵

唉屌 韓國狗 難得撐你一次 都唔爭氣

鳩打咁

Q肥: top open

打 同我往死裡打

-70CS

我以為爆炸咁制

見過最虛偽既面孔係我支持你咁做,但我唔會出去
你出去啦,我見過,真係見過
之後我就寧願大家一齊死

唔好再話佢地收錢了 佢地真係咁廢

輸 60 CS

cs少過jg

輸成7k, GEN真係無可能

上年冠軍比人打到咁

近近地日本都可以

聽講有朋友條女係護士,結婚就用工作去移民

或者等美國貿易戰打到支爆

假咩波
根本就係廢

上路

Q肥就快要俾人flame horizon啦

假到PK

GENG: 唔撚守啦

geng根本趕收工
VIT俾佢害Q死

原地解散啦垃圾GEN G

比人登死左

GGGGGGGGGGGGGG

用top inhib 換都要夾硬打團

辛苦CUVEE 要CARRY班廢物

Cool肥好撚慘 明明比隻carry英佢可以carry成隊
偏偏要佢做狗

MLXG真係癲佬黎

真世一
嬴世界冠軍70CS

mlxg勁起上勁過karsa 幾撚十班啦

投啦好嘛

RLUER 打親UZI都爆炸,真係垃撚圾內戰王

被陷害名單:cuvee

其實都守唔到

黑人

不要再打啦

GenG你都係返屋企啦

GEN條下路 0/2/0, 0/2/1

睇下RNG雙打野同GEN雙打野幾大分別

兩國都係假大空

認真全球出力都殺唔到支那, 唯有強國發生天災

Mlxg好撚癲

mlxg痴撚線 又睇得幾爽

我睇緊乜撚野

得罪講句，真係好肉酸

GEN好似無top咁

香港根本就係自私 係人人有工開既時候
根本無人會同你衝 去比警犬打
單靠學生根本力量有限

Mlxd爭返個正選位

唉，見到班阿叔真係想喊

屌GENG係咪OPEN咗

mlxd幫karsa抹屎忽

真係唔可以怪geng無fans
打到咁撚樣
堂堂世界冠軍1-5超越

geng 同非洲 解散啦 影衰lck

屌你好似打緊外卡咁

MLXD 真係勁過karsa 好撚多
一上場就做晒上2場karsa 果份

gg唔想打就讓個位出黎啦屌你老母

比過ire佢啦

肥佬一定睇到好撚嬲

痴撚線mlxg

+1 仲記得拎保鮮紙當眼罩都食到正
根本遊行響香港就唔會有用 搞大又冇人支持

COOL肥同HARU去SKT

mlxd 要證明自己

20mins 7k 打撚

望埋佢D CS真係忍唔住笑

之前個個都屌mldx廢ga喎

屌你老母記得可唔可以死撚左佢
枉佢台灣人 屌佢老母 搵2條女講都好撚聽過佢係到鳩叫
你老母臭西

三冠王世界賽都入唔到 GG已經好好

非洲撚得到電狗出局又唔同講法

導播鏡頭可唔可以專業d轉去VIT

淨係識打regional，dllm哂撚左lck啲位，
莫講話grf，就算skt blank troll贏唔到都仲有faker表演下，呢隊geng完全哂時間

斷手啦成隊垃圾

同佢校友克萊門一樣囉

茶走巴打唔好做傻事

RNG既秘密武器次次都唔同
比人睇穿左咪換第2個落場睇LO

慘乜 cool肥不嬲坦都玩得勁
佢鬥士就得吶兒卡蜜兒完全超班
佢依家好明顯係心態都爆左

佢打贏C9就唔駛怕假波

完

SM

屠

成team俾人塔殺

GGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGGG

靚撚到

屌 垃圾geng

癡線

根本成隊垃圾都無撚心打
好撚慘VIT..

唔好再打啦

呢下吹奏UZI啲咩
明明係MING撞得好

好撚癲

死韓狗啲心態

廢撚到仆街GENG

好殘忍

仆你臭街比karsa 搞到rng 成隊edg 咁

真係幾假下.....

完game
C9 vs RNG Tiebreaker

呢波靚到

垃圾隊

維他奶

clown 抹眼
又喊?

vit慘

diuuuu

呢場好嘔心
仲要俾現場D中國人係咁係度J

1-5

RIP VIT

GenG 你拖埋VIT 落水

geng我屌你老母垃圾隊

屌VIT

屌你
好撚掛住GRF呀仆街

仲以為自己睇緊LMS

應該唔係假
因為我係韓國人既話應該會吊到飛起
廢撚到

不愧我成年都話geng 係贏s7個patch

說個笑話：亞運代表下路

成隊得佢
其他路弱化到呢
下路未打已爆

未baron 都10k

屌 冇心打就15ff啦

GenG 應該比人打到瀨屎了
Grex應該都贏到

geng係咪下年解散?

SKT都好呀

鄭智可以加入內戰幻神GROUP CHAT

/FF啦垃圾GENG

係邊到舉行都變撚咗佢地主場

菊花痛

GENG贏到每人派一皮現金呀

geng做得最錯係帶clown唔帶fly

究竟係RNG勁咗 定geng真心廢

clown:奶覺黎嘅啫 嚇我唔到嘅

俾人打撚到失智 拖住crown打前中期陣

維他之寶
屌 有咩理由佢贏架

無map control

諗起剩間收數開心到喊

收到風過左100萬俾G GEN

完場唔洗睇了

gg都算報應 係自己地頭比人虐
上年搞喊我faker丫拿

Geng係咪傻撚左

廢撚過kz
起碼kz都出到小組

1-5你覺得呢

禁投降吧啦 屌你老味

我屌撚死你呀GENG 收錢垃圾隊

有個鏡頭見到CoreJJ無奈樣

📞GEN G 📞 RNG HERE 📞 DON'T MAKE IT TOO OBVIOUS 📞

VIT今日打得咁好
好撚慘

想睇韓仔暴動
有無翻譯

rip vit

skt lose to this

rng係贏，但都係無第一輪個種高班波既感覺

睇完今日，覺得rng入8強都未必夠Kt/ig打

電狗唔計，無定向花式自爆

KZ S7 唯一 小組6-0

Clown

呢隊泡狗隊都算垃圾中既垃圾了
主場提早出局就係度夢遊
一d尊嚴都冇

悶到已熄機

1-4 之前幾場都收錢 好肉酸

clown 除左塔下換左mlxg 之外,做左d 咩m

屠殺

GENG真心廢

不過好爽啊韓狗輸到

clown咁撚廢仲俾佢pick ire
俾隻sion佢就啱

假到咁明顯真係好7呀DIU
RNG贏都唔贏得光彩啦

GENG FREE到

公廁隊

鞭死佢！！！！娜米丫拿！！

屌
泡菜仔輸得好肉酸呀痴線

韓國人會唔會睇到喊

Q肥仲可以做啲咩

輸到咁 好撚醜怪 等睇呢隊野之後解散

呢隊韓仔廢到

Geng唔解散都唔得啦 人氣唔高又搶左個位由頭輸到尾

無啦
講到無哂壓力一定打爆RNG
比哂希望VIT

vit

4-2輸C9 VIT勁條命咩

屌你老母 淋紅油啦

SKT：想學我二連霸？下世啦

BYE EU

解散啦垃圾,仲有面返韓國?

雖然RNG贏左好開心
但見到班大叔

屌你老味karsa 夠膽再拎lee 出黎我反到佢退休

屌你老母垃撚圾 G.GEN

屌你老母海燈出手都救唔vit

GENG呢場太崩

廢撚到

等睇CT有咩反應

10 million get

韓國主場咁
會唔會出唔到場館

VIT 好慘

tie breaker

屌你老母 GEN G 真係廢到

RNG塊面黑撚到\

VIT好慘 屌

呢場真係世界級撚狗

GGEN＃超越

我再講多次 原地解散啦垃圾GEN G

點解打GENG可以咁快完場

廢還廢
GENG嗰種廢真係睇到會嬲

geng 成隊會唔會要去挖礦

已經係韓國啦
應該出唔到門口

Mlxg mvp

唉

屌你老母 2追4 無收錢我真係唔撚信呀

阿叔

除左mlxg都冇乜表情

rng贏，連登仔：唔計，收錢
rng輸，連登仔：垃圾 抵死

屌你老母RNG上場打C9有咁既表現呀叔隊就唔洗出局

成班 RNG都面黑黑

今場冇玩4保1 冇人理letme

mlxg勁到

MLXG>Karsa

咁佢地要走喎

灰撚到

EU 88

rng係咪知道贏都係老細過數，所以唔開心

c9 今日雙殺RNG

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

劇本

海燈可唔可以燈RNG下去

23分帶走

茶走少奶反未

VIT好撚慘
GEN仲要係俾人完壓
好心出硬局BP就玩盡佢啦
Cuvee輸線輸到西咁on9

點解regional 班韓仔會輸比呢隊垃圾

檔住啲名以為睇緊lms俾人虐

上年個套營運用唔到
mid又廢

Haru廢撚到

銀仔先做既野geng做曬

C9要同RNG打加賽爭first seed?

1-5超越

cuvee會唔會太廢...

除左CUVEE 成隊比車車死佢啦

走呀
好多人會屌你呀
無人敢幫你頂住

小狗生氣了

世界冠軍1-5? 醜唔撚醜呀

寄刀片

希望LMS都有今日C9嘅風采

最撚慘真係cuvee 明明世界top12上路比班垃圾咁雷法

前兩場打得咁撚輸

賣人情送大禮明顯到PK
唔知孫大虎同geng咩交情

因為完全變左兩隊

Papa

GRF KZ都唔會咁撚樣俾人完爆啦
GEN真係lck之恥

有冇手足睇到好心涼

差

無得靠眼數量屈機

Vit真係好可惜
C9年年都係搞屎棍

都叫逼左early game adc同埋mlxg兩招出黎既
rng:屌你廢到咁早知繼續藏招啦

恭喜gen由冇人氣去到超黑人憎
殺哂韓國隊出線再拖撚埋vit出局

成隊打得最好係佢喇喎..

我有預感RNG會第二名出線

唔洗返,本身已經喺

連登仔果然都係有贏國人基因 點都贏

2追4個下銅牌場咩屌

估唔到我有生之年可以睇到韓國折墮到咁，前幾年我一定唔會信有今日

人地VIT賽前比人睇死包底都可以熱血出局
屌你老母衛冕冠軍出黎1-5包底

呢個MEME真係好撚好笑

Uncle faker

因為輸個d仲垃圾囉on9 輸比隊垃圾

電狗：有朋友啦

係人工扣

係撚都唔俾cuvee玩carry英

正一死仆街嚟 俾牙clown玩ire把撚咩

黎啦喂連登公投
C9
RNG

圖書館

4保1算唔算比人破左？

凱沙未有第3件人地點開都唔驚你，呢個版本又唔適合營運，係咁逼你打架就破除非rng場場打一波流打開缺口，但預著ig呢d隊基本唔同你妹妹下

重有冇人覺得，uzi跌左watt

睇到班韓狗面都唔要又想食花生又要輸唔起

呢隊垃圾上年拎冠都冇乜人理
今年仲要比人咁虐法

因為知道自己根本唔係無敵囉
希望佢地第2種子，等KT送走佢地

我

世界賽已經冇野好睇
完

仲要打加賽睇邊隊seed1?

咁樣BO1 0-3 仲撚樣衰過Najin比OMG 3-0

人地憑自己實力搞屎棍有咩唔啱

olaf 好耐都未試過咁有存在感

GENG 4線全崩

講錯左
我係話GENG各位, 都係垃圾

成隊最撚廢一定係Haru

成日話geng贏左skt先入到黎，你唔諗下比返肥西花生skt今年都可能識飛，屌你geng係冇換人，原班人馬既s7冠軍打撚到咁,執柒左佢啦

C9C9

crown 今日玩咩都比人打到仆街

MLXG既AGGRESSION同埋果種癲佬心態係無一個JG代替到
亦都係RNG雙打野輪替最重要既分別

Karsa企出黎個陣你地未又係調轉個符號
呢個就係RNG雙JG體系既好處
一個唔掂另一個上 呢套戰術唔得換另一套戰術

韓狗聽日可能要再傷心一次 AF

兩連霸真係好難

三線輸晒, 抵你出局

papa

師兄保重身體

完全同意

都唔知有冇心機打

打到1-5真係好肉酸

都唔明點解唔帶Fly去打 總好過Crown一直threw game

GenG真係好撚廢 連輸3場

CROWN仲撚廢啦

s8冠軍rng 100%

今場做到我全都要

唉.. 好撚SAD VIT咁就玩完

我覺得舊年個meta真係唔岩SKT打先輸

屌你班撚樣人地去金鐘搏緊命你地仲有心情睇人打lol
我屌你地老母臭閪

真係無野講 clown退休/同bdd換隊啦

skt再廢打c9應該都係食硬咁濟
geng

上年Fw 係強國1-5都冇咁7，GenG係自己國家個場俾NA EU CN 屠，真係唔使做人

原來MAD GREX 0-6都唔係好柒姐
S7冠軍都1-5咋

RNG RNG

Skt打少個jg都係輸2:3
一定唔會咁難睇

唔關UZI事,係BP問題

SKT既神話有咁易超越既咩

C9既8強之魂

係咪仲有一場睇？

無錯,夏季決戰就係咁羸左

咁Lz Grf 唔係好勁架咩 咪又出唔到國 好心咪咁撚柒

MLXG完美演繹點用OLAF打LOL

香鍋係咪mvp

mlxg

屌你老母GENG本身韓國佬都唔撐
家下得罪埋EU
成隊執柒左佢啦

佢可以完全無壓力個下好野 呢樣野無得好講
佢係無乜腦

可以瀨FLY冇大賽經驗

內戰王SSG

大叔隊班gragas

Geng個種廢仲衰撚過上年fw
由頭爆到尾

Sam Hartman-Kenzler
‏
已認證帳戶

@RiotKobe
12分12 分鐘前
更多
Per the tiebreaker rules: If RNG can beat Gen.G in under 58min they get side selection vs C9.

You think they can do it?🤔

Reirachu
‏

@Reirachuu
8 分鐘8 分鐘前
更多
回覆給 @RiotKobe
i think RNG can beat Gen.G in a Bo3 in under 58min

papa唔講野

遮住名以為打緊外卡 輸到咁肉酸

有幾個位都唔明點解會行返過去
真心似收咗錢

首次名打邊隊？

3:0開局 uzi一定晚晚去屌女唔練了

上限一定係mlxg 大，karsa 係廠長型勁唔勁自己諗有msi 最少但要拎總冠軍一定要mlxg 正選

另一個係下面同教練一齊摸熟你先上場真係好難打

2個世界級JG就係咁癲咁好用
唔係點解上年SKT要帶BLANK+花生都唔帶ULALA

mv主角咁就出局

grex 同mad 之後贏番一場自己可以證明自己

波台假膠走啦

KZ 係, 但GRF係因為冇春季分, 唔係好大機會有2nd seed

帶crown 出國笑話

平時都唔撚睇VIT 依家出局 係到叫晒春好噁心

關UZI事，條友真係冇料

一開始係3條友係下路草就知夾埋

karsa心態震震下就上癲狗mlxg

佢對線都輸喎呢場

台服台仔Yasuo Zed 上身

有邊年邊場可以肉酸得過呢場

講個笑話 廢撚到出唔到國

Geng執柒左佢啦

RNG其實拎第二種子會好D

覺得S04可惜啲

Mlxg同karsa一定係輪住上係最好
Karsa一輸就崩

有幾多個人會捱夜睇EU?
外國巴打就話姐

舊年決賽真係撞正bang中邪咋

上年world佢係FW咪係咁

AFS

未打完嫁 .

都係睇kt係咪first seed

1lv個camp比mlxh睇穿 已經開始比人壓
仲要本身個match up都係favour aatrox

聽日就到AFs上刑台

冇，最多S6笑鳩G2-14姐，但人地冇影臭衛冕世界冠軍之名

The Esports Writer 🇰🇷
‏
已認證帳戶

@FionnOnFire
50分50 分鐘前
更多
Korea: Let's play 18 hour days

China: Let's invest million of dollars into state of the art team houses

NA:

黎多個1-5 #超越

電狗拉到TSM落水

唔出國好過你出國比na eu虐呀

Omg果年都叫勁 今日rng個態差到咁都比人撚狗

上年電狗臨尾拉埋TSM出局, 呢隊GEN

呢樣真，驚3佢唔發神經話唔定打到驚5

屌你老母臭西成班弱智00後

其實佢地想打架 但根本平時無練
個人能力又唔得 咪比人屌打
唉 睇到兩場cuvee大爆炸真係好慘
佢個人能力好勁 但呢兩場
一場比人針對 另一場一級setup死左

出得嚟一場
仲要輸

SOR 新手唔明賽制, 點解要打TIE BREAKER? 唔係頭兩隊都入NEXT STAGE架咩?

Xiaohu mvp

pirean 092都係肉酸d
不過唔係world 都未到舉世出醜

NA seed1既命運

grf 贏afs 同kt打5場已經值有位

比邊個玩慎都一樣

其他路一崩慎係連帶咁輸落去

慘過大人打細路 完全國恥

決定首名次名呀

老老實實舊年唔係bang無態雷親真係打到game5

afs就算1-5都唔會比gg柒啦
gg上年冠軍今年比人虐喎
仲要同一批人

首名次名

決定邊個首名出線次名出線

TSM跟劇本走姐

2ND SEED理論上會冇咁好
始終一定係打其他GROUP 1ST SEED，過到關都可能係激戰
不過AIM冠軍就唔洗理呢啲野，咩人都要打架啦

成班傻鳩輸打贏要 係阿係阿好撚廢阿 但你地心目中既廢隊出埋國 比其他出咪又係柒 仲好意思話人垃圾

我係金鐘睇緊

雙jg係咁用，反觀grex

比邊個去都輸啦 一場比人硬dive
一場下路幫崩左

前期D小團戰佢隱哂形

DEFENDING CHAMPION呢個重壓估唔到GG承受唔到，令我更加配服FAKER、BENGI、BANG同WOLF

奉旨出去呀而家？

C9年年都搞事

你咁都有得講咁你鐘意啦柒頭 係返韓國睇人打囉